呢個台妹都幾鐘意賞花

邊度有花

JENG!!

小嗨

我錯了 下次會注意

好想推佢入草叢

有冇人可以解釋到點解d台妹成日對波咁大但條腰又咁幼

係因為塑化劑定因為抽脂放落對波

其實好多台妹都隆胸

瘦底唔會咁大.真大個啲一定係肥底.

佢有啲肥 角度就晒

台灣d整形醫院仲多過7-11

如果唔係大波既話以佢樣貌應該唔過一千followers